É o líder do grupo de jovens, tem cabelos loiros, olhos azuis, e grande segurança em seus atos e decisões, é também o mais velho do grupo.

Leia mais: http://www.mensagenscomamor.com/seriados-filmes-e-novelas/tudo_sobre_caverna_do_dragao.htm#ixzz3Tbnr1zCO